問心無得唔服王祖藍，d師奶港女就係鍾意睇佢d低級搞笑

你有你反，我有我紅

搵到錢唔代表我會服佢

究竟仲要拍幾多百次老表